其實欣師都係打個和

欣師冇賺過